De duisternis hief op en, doorspekt met vage vuren, holde de hemel uit zelf in een perfecte parel.
Enorme karren gevuld met knellende lelies strompelde langzaam door de gepolijste lege straat.
De lucht was zwaar van de geur van de bloemen, en hun schoonheid leek hem een ​​te brengen verdoofd voor zijn pijn.
Hij volgde de markt op en bekeek de mannen hun wagens leegmaken.
Een carter met een witte sokken bood hem wat aan kersen  Hij bedankte hem en vroeg zich af waarom hij weigerde om geld te accepteren voor hen, en begon ze lusteloos op te eten.
